原來大陸好多歌手都知發生咩事？

諗住佢地起大陸發展一定會打句

<我支持新疆棉花>來討好中國歌迷

出奇地幾個一線歌手居然冇打

反而二三線果d即打

gem明明有更新微博都唔見佢奶喎

你地屈錯人

有邊幾個一線無打？

暫時極速有打既有

吳亦凡 尚雯婕 陳卓旋 tfboys 周深
鹿晗 關曉彤 李玉剛 吳謹言 楊超越

冇打既有

李榮浩 楊丞琳 華晨宇 張珍 李宇春 周筆暢 joker 黃霄雲 朗朗 大張偉

歡迎補充

補充左估唔到 一線反而唔極速打
應該好快比人批鬥 做咩唔打

其實幾好睇
睇下邊間公關醒目可以笑到最後

那英 諗住佢打硬
居然冇打

老師

今鋪真係鄧紫棋老師 李榮浩老師 李宇春老師

關乜事 唔出聲果班第時咪可以代言外國牌子囉

中國新財富密碼

關咩事，佢地緊張無名牌著多過棉花啦

不屑打?? 定係其實都係嗰幾間公關公司 大家夾好take turns咁出

支那歌手打定唔打
唔關我事

溝女王 jj呢？

就這樣俾你征服。

jj新加玻既

暫時唔見有打

張韶涵俾台灣狙擊緊，仲敢嚟？

歐陽娜娜就台灣人啦

暫時極速有打既有

吳亦凡 尚雯婕 陳卓旋 tfboys 周深
鹿晗 關曉彤 李玉剛 吳謹言 楊超越
王一博 張傑 江蘇龍 馮提莫 袁亞維
胡彥斌 張柏芝 毛不易 歐陽娜娜

冇打既有

李榮浩 楊丞琳 華晨宇 張珍 李宇春 周筆暢 joker 黃霄雲 朗朗 大張偉
張碧晨 張韶涵 譚維維 王力宏

點解叫溝女王，比Hebe嫌棄左咁多年

因為傳聞成日溝女囉

雖然佢唱歌唔錯，但又唔見佢溝到

唱歌同溝女冇關係掛
樓上有奶果d都好多唱功好啦

迪麗熱巴 打左未

又到左鬥藍既時間

屌你老母，咪撚咁留意大陸野la

呢個即打啦仲洗問

加速世界

GEM好似成日去LA

打完唔知重去唔去到

關咩事skr加拿大籍啦

有人出聲質疑佢哋唔愛國咁咪即打囉 時間問題啫

睇下點囉 點都好過香港果d即打啦

知己知彼有咩問題？

利伸：99%都唔識

咪係一陣又屈錯gem咁見唱普通話歌就屌人藍

又會咁岩 三個老師都唔奶住

遲早迫打，一來E邊大聲宣傳邊個冇打。人地想靜靜地唔打都唔得。做法同蘋果一樣

集中小的打左既就得，唔洗深究邊個冇打嘅

冇打果想多d人支持下者

起中國發展都仲有dd良知

仲有華晨宇老師呀
你條撚樣係咪唔當華晨宇係老師

在心中咪得，你講出嚟咪迫人上梁山，後面咁大生意咁多人有D都唔會自己話晒事，分分鐘自己微博密碼都冇。

集中屌D衝出黎做狗奶屎忽既就得

華晨宇老師真係估唔到唔奶住

以為佢咁另類仲唔第一時間奶

反而周深老師外國留過學即奶

但而家風氣係 唱普通話歌=奶
老屈左人gem果d好慘

屌你你識唔識架
你都識話華晨宇另類 一睇就知唔會即奶啦
你再咁就比人扣個3毛架啦

我老婆支持左⋯屌

咁尚雯捷就另類啦 咪一樣奶
我中立 冇分藍黃 純粹覺得違和